［太古打手］ 東薈城二期開左啦！

首先太古係香港人既驕傲之一 同埋 咁多示威拒狗於門外唔洗多講

東薈城二期我敢講係比番東涌人一個屬於東涌人既商場！

東薈城一直既問題就係野都無得食
全部都係outlet 賣倉底垃圾
仲要勁多大陸人
後期連戲院仲要無埋（呀鼎無撚用dllm）
本地人根本唔會去

依家二期就完全反轉 好多野食 有番food court 戲院
多好多新既鋪 唔再係垃圾outlet
當然都保持一貫太古商場既風格 又大又闊絡 好好行

商場規劃唔係一時三刻就做到
咁都證明太古唔係因為無左大陸人先咁做
而係一早已經有打算做番個平衡本土人利益既商場

請大家多多支持！

利申無收錢既打手

仲有免費Wi-Fi 夠快睇到YouTube